【十分鐘派對】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCX

#StandWithOzil

1

0攻力

真 我藍起碼有後上

十分鐘一張牌，踢多陣就走人

唔計今場：

Minutes per chance created under Mikel Arteta (from open play in brackets)

39 Özil (54)
56 Nelson (89)
59 Pepe (87)
66 Ceballos (96)
89 Lacazette (89)
94 Saka (99)
125 Aubameyang (125)
184 Xhaka (184)

*minimum 10 chances
Willian only has 5 - his figures are 63 overall (105)

問題前場個chemistry真係0
得saka敢去下波

成季都打343
應該可以收皮

決定請愛蛇做助教了
愛蛇換人勁果斷

到最後30分鐘係錯撚哂/根本冇落過order

3張安係咁上下

講真足球場上如沒有艾蘭尼 打碌撚

求你回家啦

雖然我都想
但唔實際

呢場唔計 我地達蛇念舊唔忍心作客炒對面咋

lm 如果下場半踢到好似上半場last 15mins咁
我估冇人會屌鬼屌到咁
唔係要死攻 但係起碼要上前掛
唔係下下回傳唔試下突破架

愛蛇教進攻 前場用坦狗落底出波

對面個光頭佬都唔錯喎
不如叫達sir簽佢過嚟做助教

鏝城今日真係唔係踢到超班，點解輸一球會冇撚哂鬥心冇人做返逼搶？

上場列斯聯都教埋你踢喇，逼撚到鏝要換後防球員棄攻求和。輸唔撚係問題，問題係成隊波都好似唔想贏咁，反擊打打下又踩停個波回傳，想點撚樣呀

返六日仲要捱夜睇西波好撚嬲

唯一好處

完全同意

進攻會變433嘅
Saka 會去中場打上去

成隊除左saka好似驚左個波咁
冇人帶波上

奧巴再係咁錫身既話，無一隊會驚佢

Auba 態沉又係死症

牙燒復出尤如強援

羊拿係愛狗下成日雙雙入波

得罪講句奧燒打呢d比賽一定廢撚到仆街

89 分鐘仲同Leno 猜緊波

唔屌就奇

呢場係打得唔差 可以話作客鏝淨係輸一粒係可以接受甚至有進步
但場波踢到下半場見到係有機會追平㗎喎
屌嘅其一係調動慢久攻不下都唔盡快變陣
其二亦都係最撚嬲就係班球員根本就好似都唔緊唔要預咗輸咁 55波唔去連位都唔走
班球員心態唔改簽c朗都碌柒啦

有人講奧巴可能未傷好
但傷緊就可以輸波都笑口西西？
我理解佢受制於人踢得唔好，而加係講緊佢個心態好撚有問題，點解完場咁撚開心？

其實曼城今場都係半桶水

坦狗打到前鋒咁款

藍有後上 有跑動

最衰都係愛狗

我覺得羊似有小毛病係身

成隊波好似谷唔起咁

佢好似仲有傷

話傷呀

成場都冇逼搶呀係

轟唔出25基
不如借返黎la屌
成日話唔使plan b

其實有兩三下golden chance 我諗依場嘅xG比數唔會差得遠

唔知點解輸左一球成隊好似唔想攻咁
打番上半場臨尾十分鐘咁
比d攻勢 搶番分都好

返六日

問題係佢斬上去搶唔到點

如果45min換party出嚟搏下
追唔番我都唔會怪達蛇
依家得10分鐘佢玩
似係達蛇你玩鳩佢多啲囉

我覺得係中場果兩個畀人撚到無晒氣, 光頭仲換埋根度簡出嚟
應該早啲出派對就真

ederson係勁既

而家出安都係廢到仆街
我寧願出燒試吓

話衰過8:2條友死撚左佢算啦

閪還閪有冇差到咁呀

羊續撚完約冇場好波
下一個「燒」

同埋人地入左一球情況下仲想好似贏足總套form咁打實死
人地前面唔迫到盡,唔留中後場空間你就唔會起自己後場搵到食

係saka 果兩球最有機會

C8下年可以返皇馬 我哋用埃及算

其實都唔好針羊
係成隊 個心態好撚西

奧巴傷，saka推上去出阿叔仲好啦

認真你75分鐘就好燒味啦

無高佬好難踢燒味

呢排鏝仲要冇態又冇迪布尼 起碼和先收貨啦 今場最嬲係達狗排鳩陣 正前冇個正中鋒做支點同入攝已經差好遠 調動又慢

踢到好似有作客入球咁

左腳勁射唔算golden啦
就係果下羊比入去姐

盲撐雲係咁

仲要已經讓隻迪布尼，後尾換埋根叔真係幫到盡

所以真係調動可以早少少 落後可以進取少少
球員都真係無乜火 都睇到
成日話燒無火頭dupdup
今日睇隊波 真係其實有幾個仲衰

pepe 同馬列斯真是差好多班

今場比狗又係好撚差
點解渣唔賣比psg?

太多錢洗
屌到腳軟

都係個句
差係個腦度

成隊但唔包Saka
Saka 今場算係咁
敗家但起碼有突破

出xhaka is a joke
唔係話佢呢場踢得唔好，
但呢啲咁講速率嘅比賽出牙叔好過

今場除左saka 真係冇個精神面貌好

都唔係輕輕鬆鬆後面慢慢踢啩

成隊波好似贏緊咁，完全唔肉緊

鏝係下半場都唔想攻咁

死守反擊嘛, 你一睇無拿卡已經知咩事

saka 打wing 有無機

使乜咁認真
條氣谷住谷住係要發下晦氣㗎啦屌

今場輸波主要原因：無坦狗 細梅 埃

T仔都搶疆既

兩個教練都唔識踢中場

點都唔叫敗家啦
波都係佢偷埋

拿卡真係好撚廢 呢啲貨色40M

以為間諜安都算hea
點知拿狗仲勁
70分鐘出黎俾踢足全場既Dias放狗

屌成個下半場同一開頭個三十分鐘同屎冇分別
以前落後仲會覺得有機，但今日係睇都睇唔落去。
一直拖畀對手晒時間

有partey
c8 應該唔會再長期正選啦
唔幫皇馬養仔啦

如果兩邊都用first 25
達狗應該

屁屁同謝雲奴同級架咋

呢個真 見係咁吹奏燒就想笑 打強隊咪又係做透明人

其實我地打猁鏝都有幾球golden chance
把握唔到

見到有啲人仲要話「守得幾好」
痴撚線

是 成隊都真係無乜火
如果用反燒套理論頭dupdup無火就要躝既話
成隊有9成都躝哂

佢係真阿黎 冇埋佢中場真係玩完
雖則呢排有啲妹姐 但我覺得c8真心有創造力 交波都唔錯

呢個應該係趨勢黎
牙羊遲早都要打返中間

燒有跑動有身體對抗
今場好多人都做唔到

下半場根本傳唔到上去
對面遮線靚到封晒所有傳球路線 我地啲球員又唔係好自己去到
咪唯有回傳

入攝機會大把啦，維拉個啲45度角扯入去咪又係食到糊

坦 細梅 埃及 牙叔

國際賽隔一隔搞到隊波冇左道氣，又要再谷翻起

laca=廢版aguero 無speed的

講真上季佢挺身而出左咁多次無理由呢季啞幾埸火就插到佢傻

踢左5場 除左第一場富咸
場場都攻唔起咁 同埋韋利安真心搶又唔係搶得 爆又唔係爆得 係佢做啲決定比較穩陣 但真心冇咩作用
Pepe成日後備出黎先踢得好少少
拿卡 可以返中場hold到個波 但唔夠快 爆唔到上去 比波又唔係特別好
美羊左路果招比人睇穿左之後都隱形左幾場 連上季果種勤力搶波都冇埋
前面係得saka頂住
防守係好左 但真係攻力超大問題

我錯了 開波前話timo值過佢係真
仲有你老母尼基迪亞呢d跑狗落場都唔跑
發生咩事

Aguero一跌watt就換人出黎守
同你磨到完場

啱呀 同埋係見到上半場都有機攻得入
而下半場咁消極先嬲

球迷仲有火過班球員

睇到想死，75分鐘搶到波唔係向前傳，而係回我後慢慢搓，再求其大腳俾奧巴，成條中場無左

Arsenal's last seven Premier league games against Man City:
LLLLLLL

吠得好好聽喎

所以上半埸入唔到其實已經收皮

睇親都輸波一係就去咗沖涼就入人兩粒

以後睇j華算

人地阿古路都收起埋等完場
你都唔出招

羊打中間 無埋跑動 好似仲衰

睇埋牙爆先啦

其實都扯咗幾球, 但對面ruben又幾撚守得

鏝下半場軟晒 比著其他隊應該起勢攻
攻唔攻得入都好
我哋係冇 谷都冇嘗試谷

同意呢場上半場後邊有大把機會
但係呢場一直畀鏝主導緊，一直拖

而家睇睇下 馬列斯變速果下快好多

所以人地可推大位擺脫人

真
如果個個係Gracia牙羊應該食到一球

禁區有既

仲話咩top5

覺得開波出哂四翼幾致命
廢咗安，要變果陣得兩個正前鋒

好啲咁諗，用一場作客鏝去試陣
衰咗都係一場唔大機會贏嘅波
作客利鏝都叫容許輸波嘅

列斯聯都教左你點踢啦講真

屌 真係廢閪之霸

有生之年會唔會見到Ozil+Partey 嘅組合

咪扯多幾球

係時又要吹奏愛蛇

今場睇落戰術錯配
防守方面中場線安排好奇怪 點解會推沙卡上去
c8又防守不足 幫唔到沙卡執空位
一打穿直接面對三中堅
進攻方面
金章打假9真係睇唔透 駁腳同支點做唔到
兩中堅墮後比人睇穿 封殺沙卡轉兩邊嘅傳送
鏝右閘位基本上冇推上前進攻
知你得羊果邊可以爆
再唔比沙卡有時間長傳
成套戰術啞火攻唔入

咪就係呢種心態
阿狗唔會再崛起

Zaha 嚟未呀

安打中間都唔知做咩
跟本唔慣，成日控失

成日話列斯點點點踢
係咪邊隊勁就抄邊隊踢法?
你睇下陣中個人腳岩唔岩踢先得嫁

對鏝好耐無贏過啦 聯賽
咁你黎緊幾年都唔洗睇對鏝

依家輸1:0 輸得漂亮呀
飲返杯賀你全家啦

中肯

達sir 竟然唔參考 Leeds個場

阿古 都無料
係兩邊都唔想踢咁

2場輸前場攻力，我真係吊撚出黎，2場打少個前鋒咁

LDLDLDDDLLLLLDLLLLDLLDLDDLLL

Arsenal have *still* not won a Premier League away game against a 'Big Six' side since January 2015

之前有巴打講得幾岩，
唔係叫你場場咁踢，落後緊做一場半場癲狗殺撚左你老豆老母咩

近幾年真係好多呢D悶波
以前都話贏/和就縮後
而家係俾人入一球但唔知點攻
個問題仲大

點解拿卡可以廢到咁

其實講真saka爆個幾球
鏝班後衛都冇乎架

根本鏝最廢就係後防
你唔去打爆佢
而要跟住佢去踢攻防戰

我覺得最鳩都係出牙安打中鋒

其他都算正常啦
講換人真係換條撚
幾條跑狗都放唔甩對面d中堅
換左都係咁上下

又唔係完全冇機 t仔一次想硬推都俾兩條友夾死
但係我望番原來羊係佢身邊散緊步
然後金章安啲角球又打唔到機會出黎
希望下場可以再加油喇

後尾果兩個中場已經畀人撚狗撚到無晒氣, 波都送唔到上去
唔係最尾都唔駛成班後防, 包括個三張幾嘅雷欺爆上去傳中

屌對住列斯個種迫，我地輸返個8:2都有機

343打強隊我覺得係好好,主守打反擊
問題要攻果陣呢個陣攻唔起....達SIR入完PARTY後最起碼要有第2個變陣去將隊波提升番攻力....唔係好幾埸都老鼠拉龜咁好彩咪汁到3分

都真
隊波得2件係咁搶 saka t仔
因為夠後生
其他都漫遊太空咁撚樣

打fifa果陣

都唔會用燒

除左第一場富咸
真係冇咩邊腳好波

其實今場偏向433
Saka冇乜落閘位
通常係同泰仔調位協防
右邊c8都係咁做

個dias今場頂撚死哂

奧巴係咪帶緊頭係巴士開party？

林狗出咗嚟屌達未？

落後緊，press 半場基本野黎

學到一早學左先係教你打利 再教埋打曼城
咁易學咩
但學唔到 都積極少少啦屌

列斯呢啲人盯人亡命踢法一兩場就得

冇衝突 三個都偏翼鋒打反擊都冇個做到hold波one two快速入滲 同埋點都好過睇廢利安唔知係到做乜

師兄睇黎果個係你

係 但唔係放棄哂進攻咁踢
今場leno 掂波咁多 都知唔係踢

原本應該係假狗
拉走防線俾空位兩邊auba同pepe爆
點知對面唔受呢套
加上安唔係假狗料

下埸贏唔到李城真係唔洗諗前四

安好多時啲位同pepe 重疊左

安仲要搶埋pepe d 角球黎開

起碼唔好輸緊都唔谷先啦，真係睇到好扯火

上半場尾段攻得幾好, 點知下半場都唔知踢mud 柒, 成日喺後場猜猜猜, 係咪唔知自己落後緊, 輸一球就滿足? 對面隊曼城個陣容已經係近年最差, 換走埋阿古路都已經無哂攻力, 依段時間都唔把握好大舉進攻, 一d似樣既攻勢都組織唔到, 後備換出黎d人真係一d作用都無. 成班友都唔想嬴咁, 如果美羊仲成日放佢喺邊, 一場波連1次起腳都無, 今季入球連雙位數都未必有

前面幾隻老版跑狗都press唔到

你估比爾沙會當好似以前畢爾包咁踢咩
兩班波黎,唔同水平
就算真係谷到佢體能咁盡,都要輪換

呢場係達狗孭飛架喇，調人定臨場都有問題，
但講到愛狗好過佢就躝啦

即係唔係唔比你癲狗咁迫
但係人地成季英冠都係咁踢
真係成套form夾好哂
迫完隊去邊個到都知道
我地如果要改踢法都要時間
又咁講 而家慢慢轉433踢法 希望之後對中下遊食哂
穩左前四 之後買到岩牙達體系既球員就爭埋冠
今季真係起碼要有前4或者拎到歐霸 係最低要求

係 好撚燥 但又唔係輸到頭dupdup
而係懶唔撚跑

咪係
睇av點大炒猁
睇leeds點樣打鏝
再睇下我廠今日表現

exactly

真係唔知做乜狗就真
安嗰個位完全零作用又怪

羊條路俾人睇通晒啦
再唔轉位今季都收皮

呢句真
右路塞晒車
中間又無支點
羊又俾Walker mark 死

屌saka 做嘅野，我保證冇宜家其他阿狗可以做到除咗party 未睇到任何野住得個十分鐘

垃圾拿膠

抄咩撚野列斯？
人地練左幾耐？
你估打機就咁較下個陣就踢到人地一樣咁咩？
同阿狗條中前場跟本唔夠人搶啦

都唔係話唔迫 場波係有迫既 有幾下迫完 不過見到既係 搶完望到兩邊啲走位好似好鈍
有球屁屁直頭起動好慢

踢到風流波咁
下半場中後段完全見唔到想追和嘅決心

得一條友識dribble 真係多撚謝哂

我諗佢理想係, 羊安比三個人可以隨時換位, 用拿卡佢一定要打中間先有用, 但呢個三箭打出嚟暫時個效果真係幾差

之後除咗牛蛙仲可以考慮買咩人

放心，冇乜可能贏到

唯有寄望佢哋留力打歐霸
我哋出次選打歐霸
希望賺到體能優勢

巴丁可以

雪到硬過自己碌鳩

簡單講
上半場尾15分鐘果套
下半場完全冇晒

唔係買人問題咁簡單 而係隊波transition好撚慢

我隔住個電視睇到好肉緊
反而班球員輸緊輕輕鬆鬆笑笑口

一陣冇氣或者走錯晒位又係大炒格

依樣最嬲

係 我迷達都覺得牙達今場換人係慢
早少少先會見到效果
起碼2個調動都要早15分鐘

呢啲咪要個教練去教，high line ,hug line 都兩種press，
唔係佢係到淨係負責換人牙？

一開波見韋利安打中鋒已經心知不妙

搵隻Edouard做支點
賣撚左拿卡佢

鏝今埸後防執得幾好冇Mendy stones呢啲弱點打

唔使抄呀
你最後10分鐘開trans-am都好呀

成場波攻果陣淨係識overload左邊

右邊打少2個？

死用左邊

完全唔試下中間同右路

Arsenal’s next six fixtures:

Rapid Vienna A
Leicester H
Dundalk H
Manchester United A
Molde H
Aston Villa H
3場硬野

其實想講轟轟烈烈地輸 用錯左8:2果個嚟做例子
比人jer撚咗兩個post 又要死又盛

見隊波麻麻地 諗下有咩變化 提下燒又要縮返入老母閪 依度d人惡撚到

利申：以波論波 唔會主動屌人老母

呢句野都講左幾年

人地防中位長期有人招呼佢，佢點都拉空唔到後防架啦達sir佢點諗到咁踢?

踢到咁 牛娃寧願去第二隊啦

根本阿啲體能照抄列斯踢法半場全軍覆沒喇
列斯聯套人盯人戰套夠體力集中力就五五波
唔夠體力集中力唔係456起標
678都黎呀

今場係skip中場最勁既一場
因為比猁狗睇穿左個後場兩個三角形
兩個中場都唔敢drop deep攞波
進攻真係零作用

左邊T/saka/羊, 右邊其實真係打少個

saka個幾球咪又係俾穿晒

其實都有迫下 對面始終都係鏝

人地下半場都係狂猜

但啲調動真係有啲奇怪

金章安個假狗都見到我好撚燥
好似成班前場冇夾過咁

希望陣間獌又柒

咁佢教既form係明顯有既 後場組織 點樣迫 迫完點去處理
不過時間仲短 係見到明顯改善 買人方向都見到佢想點既 比呢季時間佢
睇下證唔證明到自己

唔係買到牛蛙就解決到

達狗今場係有問題 但都好過愛狗先
起碼戰術上球員仲執行到冇走曬樣

咁又唔好
唔想sob咁快炒

係達sir 無膽 今場

部署冇錯，調動錯

達sir唔係第一次換人慢
同埋佢換人套路都係無咩變化

唔係抄
但好似冇鬥心咁輸1-0都冇所謂咁

對曼城輸1-0 算啦

我諗今場最撚燥係班球員好似覺得輸波都冇所謂咁姐
都廢撚事講逼定唔逼

其實用Leeds 我覺得大家只係比喻
大家重點係輸緊最後都唔谷
最後15 分鐘好似Leeds 咁谷上去都好過而家輸住等完場

咁你都錯得幾撚過份下
以波論波 8:2 點會係轟轟烈烈呀師兄 起你鋼都正常啦下話

買咩中場呀
買個兩米前鋒頂波就差唔多

係唔肯攻既問題
睇到燥

踢到咁 輸撚晒佢啦 猜猜猜

我覺得老婆清有樣講得岩嘅就係唔好抄人地form
強隊係應該搵到自己嘅form
特別係leeds嗰種癲狗唔係人人可以學到
偷雞唔成蝕渣米更加慘

其實係睇得出我地防守真係進步左好多
但進攻真係好妹
攻唔到 俾人泊大巴阻視線回傳真係冇問題
但係唔係下下一接到波就諗住控番自己後場咁架
你又玩唔到高境界嘅控傳靠key pass反攻
下下傳番去浪費哂啲chance真係會燥

屌...我夠知啦，都話60分鐘前我都理解+覺得佢冇錯

唔好 啱啱先大敗完 要永續sob 應該要梅花間竹咁贏一場輸返兩場咁

睇個款達蛇作客big6都係求1分
下次做假阿算

其實party打得起, 收返xhaka已經會改善到, 隻死力架可以硬爆中路
當然狀態又係另一個問題

對猁冇包皮
對鏝冇PARTY
玩緊乜

係咪抄愛蛇上季第一場藍斯踢中鋒?

有卡法利雲就正

部份 可能我太高期望佢會有game plan
前幾十分鐘保守 成隊縮我都接受到
冇諗住禁制想贏真係有d驚嚇

今場唔大炒，蘇b就俾人炒

明白 會檢討

頂毛咩
兩邊翼都唔出波嘅

8:2 is a joke

講真 耶子9981斬 都好過90分鐘回傳猜波

前面3個配合真係唔夠 未夠成熟

其實可以多啲互相換位 走動

同埋配合唔夠快

咁前80分鐘點踢好？
留力最尾10分鐘？體力有限，今場對手係曼城，剩係係自己半場都好撚累啦，人地都會搶你架

有中堅出波

同意

咁公道講句, 其實都無人畀佢換, 巴丁奧燒一個傷一個雪

上季季尾開始打防反 係咁打法架啦
但係隻fa cup 社區盾都係靠呢招贏

比埋呢季時間達蛇唔知夠唔夠

真，我都expect 有under plan

摩狗中期park the bus都會有反擊能力
我地行軍速度慢撚到西咁
控腳波都要控幾下

問題係中場hold唔到波逗住
前面連波都掂唔到
點配合

換走安之後
前面3個夾撚左成季
踢左啲咩出嚟

讓下啲強隊啦

屌我覺得隊波會輸畀熱甚至畀熱炒

屌，仲有可唔可以唔好再比雷欺射罰球

不過睇返8:2 原來都射左成20球

真係睇通左了

所以雪奧燒咪on9
起碼奧燒間唔時有靚傳
做plan b 都好

雞同雞蛋既問題
調翻轉諗中間頂唔到波既斬條撚咩

邊有反，我見到一尾防控，唔反唔攻咁就完場

但成季靠同一招真係唔掂 要plan b

不過等下可能會有嘅 唔係買partey做乜

輸一球同輸十球都係0分 今場又唔係冇機 鏝都唔係算好勁 見到排鳩陣 啲球員又冇鬥心咁真係燥

曼連

前80分鐘佢咪踢左比你睇點踢，換3條友入黎癲15分鐘都唔識？
港超都識啦

卡數

獌入波了
Og

我又覺得宜家呢隊波比人炒既可能性冇咁高
但真係睇到燥

講到尾 冇膽

easy到

見到羊斬波俾Pepe 頂都得啖笑

羊真係吹撚脹

獌個場其實狀態好到入左幾球世界波

係 其實今場中後組織都做到

啲波可以運到上前

成個form 係有

但創造力唔夠 前面唔夠突破 始終係難攻

算了 笑下獌算了

我果場睇到想喊 係好醜
但係今日依種冇火 我覺得都唔好睇...

獌

奧巴山狗化

又係shaw

前場三傻 冇個銳利 寧願saka打左翼

點解仲有人覺得熱血波然後輸8比2係正確
係咪比果時愛狗感染咗
最起碼我睇到隊波依家係有形態
但達狗仲有進步空間
我真係諗唔明對鏝搵金章打假9係咩玩法

新麥斯敏

中

阿狗最岩踢一個支點，快速通過中場，
然後中場加兩翼後上進攻，
即係藍斯prime咁踢

獌已經輸左粒

睇獌可以平衡返心理

金章安後生兩年應該可以做癲狗跑前場既
但已經31

希望達蛇交咗學費會改善

唔好講呢啲住，我獌

真正懷住平常心睇阿
唔好比上季尾/今季初霎時景象呃到
隊波真係需要時間 人腳一般又冇靈感男神保至尊

樓上有清話齋
今場skip撚晒中場

如果係打433

中間呢3個會唔會好啲
C8 X34
P18

31其實都唔係老啫

前四
猁
鏝
愛
阿

其實以阿狗呢啲度縮鬼, 雪邊個都係on9, 用咗嘅一分一毫都要發揮到作用, 不過算啦, 阿迪達應該都唔會出返ozil

利申ozil fans

要有個hold 到波
二傳到嘅中鋒
我淨係諗到住烏

咁咪即係雲加波

唔打451架喇

中場最猜得果個可能係埃及仔 唔好講笑

剩係果3條條癲？
冇人帶動到個士氣，其實可以點？都話唔係打機禁制，禁住個r制啲人會識跑
但算啦
我覺得如果隊長都咁撚hea, 點會有人同你癫

25基回家吧

高達係機器 開trans-am 最多都係壞
果啲人黎架 有疲態有損傷架
居然拎非現實放落現實度

同mk一樣
第一場神表現
之後準備閪到完約

屌之前幾場後邊猜波係好快，第一腳就傳！最近d波唔個做乜鳩睇幾秒唔知做乜鳩咁

藍prime 咪字烏+燒+藍+卡叔，
而家人腳好過個陣啦

拿卡is a joke

獌狗加油呀
save sob

作容輸曼城一比零其實可接受

但球員態度問題 教練調動都有問題

比比真係水貨黎，波底都幾差

暫時冇乜邊隊冠軍面 今年英超會唔會俾熱狗偷到雞

後半直頭係0輸送, 你睇雷欺直頭燥燥哋沖埋上去出波

呢個真呀
隊長成場頭dup dup咁 屌

近期黎講係 問題係 隊波今場真係跑得好少

我要唔要寫份proposal 過你？

比喻黎咋

以前阿狗d波如果輸緊最後10幾分鐘會突然醒覺狂攻, 雖然通常都為時而晚, 心諗你班友點解唔早d咁踼, 今場真係好撚野, 成個下半場都無谷過, 好冷靜無跌入主攻陷阱

呢隊波比查狗越教越衰

其實人腳已經唔錯
我覺得俾一季達蛇磨合下係應該嘅
佢同金章都係吹三年計劃喇
只要今年搵到阿狗進攻form就得
今日作客輸俾鏝咪當買教訓
但如果之後幾場都繼續用呢個妹式進攻
今晚真係保到前十都偷笑

點解唔係愛記

曼狗

試買edouard啦
拿卡仲有水魚肯買既就賣撚左佢啦,已經見曬底

真係只有達蛇知諗緊乜

汁左佢吧啦

沙加後過派對

蘇斯克查要搵定工了

但財政上今場係要入到前四

身價仲貴過Timo

佢呢場已經係前面有出過個4個踢得最積極個個

係咪同坦兩兄弟來 個樣同身材同幾似 兩個又都係黑洞

爺爺唔識教防守，中場禁唔住啲低b仔上腦，
換人成日儲印花。

爺爺prime 咪不敗囉

叫迫波 但勤力我出nelson了

我都後悔佢黎果時印咗佢波衫
佢係勤力但視野真係不足

踼成咁真係冇機會

*今季

關唔關落左order唔可以太離開自己position事？
可能驚一猜失就輸個反擊 所以d球員走動少 偏向保守？

利申：唔識

d og好成悉

Edouard最少40m
psg 60%以上分成

我覺得係未夾好同適應英超節奏之前, 你出P18正選佢一樣係畀對面撚狗撚足全場, 個人意見only

比ake守到一棟都冇

最嬲係對親強隊達都輸保守

藍燒卡叔

同依家差幾班波啦

頭dupdup都算
完場笑撚到賣牙膏廣告咁真係垃圾隊長黎
達sir唔做野就玩撚完，一定個個學佢個心態

疤會唔會見到真馬失分佢地都賣分

而家好想佢地然波，呢啲人腳一陣有個正正常常嘅教練黎就痾撚

基本功幾差下
啲拎波 護波好差 成日俾人篤甩 or 自己甩

諗起個陣比較lukaku/morata/laca
我地依家真係差隻lukaku做前場支點

輸波笑 只聯想到山狗

我都幾肯定今季作客big6都會咁打

係咁俾人猜馬嬲攻都攻唔到
梗係頭dupdup啦

Vdb過黎咪好

冇可能值72m

其實 攻守分明

埃及 party
Ozil

仲好啦

反正而家都癲撚到用w12打假9
唔爭在

後備冇乜深度 覺得未到季中就會收皮

其實你都岩 鳩跑係會失位
但進攻推進真係慢過豬油
睇左咁多場達式阿狗
佢後場搓鬆左 之後mid range一腳放中前場
唔走位真係比唔到 變左risky pass
呢樣野真係最唔哥狗

講真作客保守有咩問題
鬥攻輸6-3到個陣又肯定問點解唔保守

佢果條直線後防真係好出色
都唔知點教出黎

續撚左約 理撚得你

而家我淨係講防中有派對已經唔使講野啦

痴撚線曼 買咗唔用

球皇 Iwobi > james

屌每次講起mk 都要幫佢平反
根本踢得唔差
係愛狗要佢踢防守位先越黎越迷失

發現我哋喺法甲買人成日都係貴嘅水貨

lukaku打英超g點又咪控甩
我用巴丁打中間仲勁

咁又咁講
山狗最癲果陣 比羊高幾班

伯金做唔到野

其實對猁狗聯賽盃已經係

冇印過當初睇佢就覺得仲廢過25基，支點又不及佢，講射術又係一般成日調整完先射

咁應該係比人睇穿晒套路 冇位做上去

麥龜連攞個回傳波都好似攞唔定咁

果陣我自己fans睇到都想笑, 成班垃圾唔撚知醜

我果時成日j vdb過黎頂燒個位

鬥攻仲好睇

真心巴丁傷咁耐 唔好太高期望

諗起對熱狗都要咁打真係想嘔

你輸緊喎⋯⋯
和緊梗係冇問題啦

但係山狗成日亂屌鳩班隊友

好想知獌狗平時練波練啲乜野，
點解可以閪到咁

其實要有個心態 就係就算買左攻中 都唔覺即時會變左另一隊波

叫好過依家隻laca咁囉
衝又衝唔到,控都唔係話好好,高波又係唔洗諗

有料屌人有咩問題
社會正常現象

鼎應該比son放狗咁放

奧巴果隻笑係放工開party果隻黎
唔關場波踢成點既事

山狗明顯係笑場波，都叫好過羊

無 plan b,最尾十幾分鐘仲係咁踢

練12m

啱呀
下半場keep住保守 明明眼見上半場有機會攻得入但係保守到尾段後衛龍門互傳

對方拎唔到我地波 咪可以輸一球完場囉？！
好野

阿狗成班係越屌越hea

無人無plan b

好睇係球迷嘅願望
但有時寧願踢得樣衰而贏波

就係嬲到仆街呢樣真係西落去

日日練8粒鐘12碼 ddg 月球都同你save落黎啦

Pepe冇overlap踢乜

真係唔撚知右路有咩用

山狗阻撚住佢地hea，所以最黎畢中係88

大家唔駛咁勞氣
睇下獌先?

麥明詩又快又好扭

屌你 打反擊就要好似麥明詩咁硬爆架啦

今日既plan b 去晒打u23/雪櫃

我地都係多獌狗6分

疤打基達菲咪又係垃圾波

出Nelson好過

比比鳥有上前既
但唔會好似t3咁走到咁深
亦都無saka幫拖
所以我覺得呢場pepe算係咁

今場比人睇穿咗咪出事
隻羊比人夾到實

點解我哋Pepe貴咁多仲廢過佢

宜家真係冇咩真正強隊
得返拜狗 雖然上上去都吞四蛋

我笑撚到停唔到

比狗係好鐘意入half space造波 真心癲

梗係練射人十二碼啦

利狗

真馬主場打升班馬都輸埋

廢左啦比上季

自嘲最高境界 你識啲咩

全部陷家鏟
你係咪都要陷家鏟埋一份

攞咁既獌比 好恥辱

想睇下個點應係乜

佢地已經放棄左隊波

無撚埋雲迪克 打碌撚咩
21/22 再嚟過啦

1:1

老實講獌柒買獌柒
但係阿狗個情況其實都現形 套路比人睇透哂 繼續咁踢落去都係死

bruno

越位

炸未

offside la

屌追平左
都好 唔好比肥普入主獌狗

身價不嬲唔等於實力啦
如果唔係maguire仲勁過vvd啦

仲有今日兩隻閘都好一般，成日比人好易cup過，最尾有球史達寧明顯係cup硬我都估到，比爾連居然飛剷落去攔，好彩史達寧搵唔到人傳又唔射

咪得wilock同 nelson
nelson有幾何會後備出

點解人地有般奴呢啲咁有鬥心既人
我地永遠入到黎就被同化？

C8?

右邊出阿叔可能仲好
反正攻都係淨係用左邊

練博12m 唔易架

我地到依家一個都冇呀

其實你係咪獌迷黎架清

Nelson值得更多機會

舒爾菲咁多年都係28歲

佢個名話左你知啦

攻力不減

So9贏輸都係呢個樣

仲有kepa應該要勁過leno 4倍

比狗同T仔今場比人撚到 勁過右閘拉膠

Nelson有波出下先

都就黎無得撈啦
有咩未睇化

誇張到咁

屌比狗除咗進攻有時有d靚過之外，其它野真係5線級數

比狗防守不嬲都係咁架啦，有空位先有得追，
近禁區比人1v1就等龍門發揮

麥龜

俾隻小丑入波

其實 willian auba pepe
兩邊錯腳翼 可以入大位射波咪仲好

依家達狗套戰術
係進攻推T仔上左閘去打人數差距強姦對面右路
如果可以用相同模式
推電欺上右閘打人數差套戰術就真係成型喇
但好撚大風險囉

WHO

廿年阿迷
不嬲好注意死敵既狀況

又無咁誇既
中下游隊正選右閘水平囉

其實今場都幾433

獌呢場贏6分同我地都係差3分咋

passing唔係啦 但真係得passing

SAKA都少返去防守

咁我地對哂猁鏝既又

人地有馬達就有哩啲波，唉

通常中下遊正選都係優缺點兩極化
比比鳥咪就係咁

米蘭四戰全勝r霸點搞

麥龜最值錢就係角球

屌呢到個個話作客輸1-0可以接受
但我地永遠對強隊都輸

輸少少唔覺

最撚柒係
放咗半隊去u21
果邊贏唔到之餘
一隊又輸波

講真我接受唔到
由其球員啲精神狀態同領隊調度

mutually exclusive

如果跟呢個stats,我地一年要作客其餘big 5 5次
真係隨時無哂15分

美心真心勁唔係講笑

個道理即係條女日日同其他仔攬攬錫錫無問題，唔好上床就ok，
你話接受唔到就同你講返邊次佢比人口爆喎，今次有進步啦點點點

球員精神狀態真係唔知咩事
打車利落後緊都無今日咁頹講真

好似預咗要放低3分咁

迪基亞

麥明詩勁撚到

ddg慘

火炎射球呀？

麥明詩啲波都幾好睇

新麥斯敏射爆籠

1月執麥明詩頂比比

$$$？

人地冇kdb
我地唔撚知冇左邊個 節拍器
成場波慢撚到閪咁

我比

軒達巨個樣好似好不滿咁樣

痴撚線 猛虎射球定火焰射球

DDG咁都仲推到出嚟

想ddg傷

OOO個陣

嗰陣成日撚後備龍

係鍚菲聯正選國家隊召
返曼聯做大後備

可唔可以簽呢個Eduardo 返嚟

麥明詩好癲

福狗傷

點解會零零舍舍提佢？
咁可唔可以簽翻未黑化既雲狗/全盛多嘴狗翻黎

因為頭先有清講起Eduardo

如果冇重傷

個個係edouard呀

我地阿狗真係因為傷患冇左好多好球員

如果有一個唔曉傷既迪亞比可以比佢慢慢成長究竟可以去到幾屈？

Another veira

都係果句唔正正經經轉433今季一定gg

同雲加後期一樣
好似仲差d
點解會咁

我都覺得打翻正正常常433可以保到6

我地係咪睇緊另一場波

佢可能睇修咸頓果場波

睇佢d reply就知

維穩

好似睇緊save hk咁

Thomas c8
Saka

我會擺翻saka打左翼鋒
拿羊出一件
pepe/安出一件打右翼

中場出曬沙卡c8party

佢個心究竟諗緊乜呢

唔怪得爺爺，唔鐘意簽老坑
個個一黎到，拎肥約之後安享晚年咁

仆街中伏

擺後備算啦講真 今季黎講 前場真係冇個頂級

麥明詩扭到去近門柱仲有貨賣

又12m踢閪咩

般奴唔跳步

即失

呢下我覺得可以唔使吹

黑到

4424都輸

其實不如真係取消var啦，反正都無用既

唔跳唔識射

你係唔係唔記得咗
定係太有自信

咁又唔得 啱啱先幫手黑咗痢2分

佢

怨婦專用囉

個st max 又幾勁

爺爺是倫敦拜登

福狗

鬥氣唔出燒
前場無人做波咁

我拿場均一入球
般奴就場均一個十二碼

雖然今場出燒都應該冇撚用

不過隊波冇進攻板斧咁樣雪佢真係on撚9
擺後備搏下做奇兵都好啦

又話willian踢佢個位

唔會傳統big6 除咗鏝齊齊失分掛

你今年英超乜嘢都有機會發生

希望熱狗都失

今場算唔算係？似打9號半

Golf佬出得未

均條戀咩
今場入咩波

今場都唔知自己睇既乜 對面又悶

佢踢右迷又係冇威脅
係上場達蛇轉陣踢左邊先有小小野睇

真係黎養老

好似岩岩傷好 有機會

曼係鳩 但進入攻仲好過我地依隊利鏝根本態差到嘔

雷斯都冇佢咁差

馬達傳波靚到

聽日又要比條女個frd條仔抽水，49000

雷斯係不定時
安係全天候

曼狗入波了
幹

得阿狗咁On9唔識用攻中

伯金女婿勁撚到

般奴係幾有鬥心
但我覺得佢係一個屎忽鬼
好唔鍾意佢

摩佬都識攻過牙達

抽條撚咩 我地對鏝佢地對紐

買唔到牛蛙就用住燒先啦好心

馬達幾歲呀？ 仲係咁好洗好用

燒

仆街嚟緊仲要對李城

嚟緊全部硬野
去到12月 應該跌出前10

西假

皇巴一齊輸 假到

玩返英超算啦

不如軒達臣去返啲中下游球隊踢吧啦

你啱 而且而家連皇同巴啲波都唔好睇

達蛇又話安可以踢攻中

屌你哋頭先又話睇曼狗開心吓

結果睇佢炒鳩人

講到英超唔假咁

而家牙達話佢可以打中鋒了

找卡數真係好撚柒

英超正路少少

So9調動都開明過達sir

無包皮應該比人炒到仆街

蘇狗換普巴出嚟成隊波順晒

相反牙達最後幾分鐘啲換人

掛住愛蛇啲半場換人了

愛蛇其實唔係咁一文不值，佢肯換人

呢場唔撚關So9 事，有布魯士預咗一季送6分比獌狗
吊住so9 條命仲頂癮喇

咩人先要尋晚睇完波今日早起返星期日

達狗

開季已經輸鏝輸利
達狗 = 一季貨仔

再見了 歐聯

躝

Big6私家雞

好彩輸一粒就熄機訓教

屌對殘陣曼城都輸真係好撚燥

我屌你。

達蛇真係吹能大左
有冇人開始懷念愛蛇

迷達又輸下場對李城

成季流流長
輸兩場就又奧燒又愛蛇

anyone 反達?

琴晚果場當半讓半送 還番上年鏝足總
兄弟波

邊撚到殘

唔知以為爭緊冠

一場半場就反達，比d信念啦

達蛇唔係一條濕鳩

達狗輸波都輸得悶過人
都係愛狗最有娛樂性 又有得睇細梅自爆

達win波=有form 防守穩健
達lose=閪波悶撚到

輸唔係問題， 唔好講列斯， 就算白禮頓對曼聯都夠膽放手一搏同你攻， 雖然最後都係輸， 起碼輸都贏到掌聲， 搏盡無悔。 唔明點解我地對強隊係要踢到咁保守， 和緊咁踢等反擊無問題， 你輸緊一球人地大條道理撚到你完場你仲on99無諗住谷追和就好嬲

雲加

都係吹奏翻爺爺最好

比d信念啦
留力踢李城獌又話你知咩

我要安76

根本對強隊，場場都係踢到咁咖啦。只係睇果場把唔把握到個一兩個golden chance。只係上次對利用同今次都miss 左d單刀

對攻如果輸456
咪會仲嬲 分分鍾成個post都反達

點解成日俾雷斯射罰球 好on9

正常落後都會谷 阿狗特別啲

係， 成日龍都唔中

曼城下半場收起阿古路都已經諗住守， 唔覺對攻都仲會輸456, 你睇下佢地後備個陣其實都已經好殘， 都無乜進攻球員， 得torres同戴納

師徒傾好左咁

廢達：輸少當贏啦

哥狗：贏一球我就叫球員猜

總結：１００%輸教練

老家老豆豆
呢種343棄中場棄進攻既踢法
仲衰撚過愛蛇
愛蛇都叫有兩閘overlap 進攻下
係踢殘晒對閘
而家好似場場死守等拎一分咁

場場話乜撚野後場build up
實際係完全build 唔到
未過中場就斷撚晒
一係就大腳踢上去失波
完全唔知後場build up 10次都成功唔到兩次係咩踢法

防守係好左既
但進攻真係踢到一碌柒咁

如果係ozil 頭dup dup就會俾人洗版咁屌

拖去馬體即贏波

又黎頭dup dup 論
根本成場都做唔到波上去
一係就鳩斬上去
人地已經搵好人mark 死auba
auba 算係咁
有幾球直情死追番中後場守波
主要問題都係中場斷晒姐

雲波

仲有邊個得到遠既罰球

本身今場係打433, 但holding熱身受傷
先出雷斯打返343

傾好左

我廠進攻點好少 羊一死火攻擊輸七成

暫時覺得死球最好係pepe

到佢射個球都係柒

好似一直都無人識射罰球咁

今場keep 住343都正常, 一黎作客鏝, 二黎partey 第一場冇咁快夾到同可以即轉433, 不過343一黎先天限制, 二黎d 人心態先係問題, 除左某幾個, 大半隊都冇心踢咁, 逼得慢都算, 仲要逐個逐個俾達蛇叫先逼咁, 咁實逼得差

不過進攻skip 中場真係好大問題, 上場下半場一轉返433好勁多, 唯有希望下場可以開始轉

韋利安suppose應該射罰球好勁先係
有一年成日直入罰波救車仔

有冇人好似我咁諗成日覺得要後防做攻勢好撚危險

呢個post已經全中

到依家都唔明韋利安簽嚟做咩同有咩勁

無佢你搵邊個做攻勢
用c8?達蛇又唔肯用燒

其實打三中堅一樣可以攻力強勁
但覺得達sir 無喺呢方面花心思微調
而且隊波完全無乜迎波接波再走位既意識
下下上力成班人停晒
所以踢出黎好慢又塞死晒咁

係, 仲要成日吊高波, fifa 就話拎得好, 現實好易拎得唔好俾人偷埋, 不過衣家咁多逼搶球隊, 後防組織都係trend 黎

433 對攻輸456 就問點解唔守架啦
下半場無heart逼係抵屌 不過打防守後場猜波咁講默契走位係要夾慣夾熟先打得好架啦 真係打機轉個陣就有效果咩
問點解唔似leeds咁對攻都戇鳩鳩 人地夾左幾多夾呀 人地大上大落又比你屌後防性感架啦
以家係無創造力 但起馬防守係有form同算自律不過落後心態都絕對要改善 猜波呢d真係練波夾慣夾熟操返黎

覺
同埋又唔係做到效果又牙煙
都唔知達狗心入面諗咩
懶係高章

當發電機 同c8效果幾似
不過冇創造力 攻唔入就陣形戰術問題 實際下游隊都攻到鏝 鏝後防又唔勁

點解auba今季咁易俾人mark死， 對利記又俾人mark死， 對曼城又俾人mark死， 佢已經係我地最王牌既進攻球員， 好似對面只要速度唔慢過auba, 搵個專人就mark得死， 連起腳都做唔到， 又唔見對面既文尼沙拿，馬列斯，阿古路史達寧呢啲咁易俾人mark死。 一隊波既進攻王牌竟然要j佢落力回防守波是否悲哀

On9做撚左d咩出嚟
垃圾到 成場唯一亮點係換出前直塞比b2個下

佢本身都唔係啲自己搵到食嘅球員嚟
嚟到阿狗已經好咗

阿狗死症係唔識破逼搶
根本組織唔到攻勢

希望派對可以拯救阿狗

何輝係睇得好準，未開季已經話阿仙奴已到左樽頸，無得進步，除非再買人，換陣

後雲加年代，阿仙奴對強隊最有把握就係對曼城，大家開放攻，阿仙奴作客都有得贏

你鬧我都無用架喎
咁當時市場仲有咩人係買到又肯黎？
況且佢第一場真係打得好
我唯一唔明係點解會開到咁高人工

我一直都唔明現今足球點解要玩到個個都一定要全能咁
你中場要全能攻到守到我明
但你連後防都玩呢啲？ 佢地連最基本守都好似唔記得咗咁

琴晚廢廢地 10分鐘就1黃牌

解放埋牙燒就可以打進攻足球

5年幾冇作客贏過top6

屌那星踢多場都係得9分 熱leed曼城曼聯狼準備過我地

達蛇唔好打中下遊隊都失分就得

Leeds真心癲

冇計隊入面真係冇咩創造力球員 琴日創造力最大已經係saka 冇幾多chance 做到 所以平時靠密集防反降低人地既big chance 但對阿古路/mane呢啲自己揾食既影響冇咁大
真係鬥攻都幾大機會輸兩個球差以上

因為全能足球係現代最強配置
但唔係隊隊都有咁嘅人腳資源去踢
同老細sale可以sale到好美好拎錢
但結果好多變東施效顰
其實同雲加當年死踢傳控一樣
想學疤 但用埋啲垃圾打出來
咪比人地務實少少嘅強隊456
咁當然果啲所謂強隊
出到去都會比真正踢到傳控足球嘅疤sm

唔係鬧你Ching屌安姐

不過佢呢啲咁消耗體力嘅打法
未必可以捱到成季

維拉踢少兩場仲高分過我哋

-2 幾場cs

維拉7:2利 但我地3:1輸比利

維拉今季真係好勁
買人又買得好
或者有機會爭歐洲賽
不過十年之前維拉都好勁
成日都有機會爭四

其實auba傳波都麻麻，成隊中前場得saka同ceballos俾到具穿透性既準確傳波，其他都係俾大位多，auba同pepe一冒險傳波就例牌傳失，之後就係人地反擊，相反曼城全部都傳得帶得射得，好大對比

根本個陣差奧燒

奧燒企返傳統10唔使佢防守

創造力量同幻想會嚇你一跳

c8尋日好似踢得太後， 好似xhaka踢得仲前過佢， 我哋喺無ozil既情況下中場真係好需要佢啲傳波create chance, 原本以為安都造到啲靚既傳送， 點知暫時除咗第一場佢表現真係太令人失望

皇post 已經叫施丹躝

其實今場最低沉果個係羊
比比下半場無耐就無氣

唔怪得哂安既

而partey就明顯未ready

都係輸一場兩場啫
不過cadiz射門數目可以同皇馬相比倒又真係幾出奇

幾耐冇睇波呀
最有把握係作客鏝都講得出
高狗來之前或者算係既

的確阿仙奴嘅343 已到樽頸
所以先至要Partey 轉433

其實由原本433 突然轉 343 先安打中鋒位

433
Saka Auba Pepe
Willian
Xhaka C8

343
Auba Willian Pepe
Saka Xhaka C8 Bellerin

我覺得琴晚數據上唔算差喎

仲有Partey

呢度咪一樣叫達狗達狗咁叫話寧願要返愛狗

愛蛇快樂足球喎

成日大波 臨尾刷角 邊個唔鐘意愛蛇

細梅出既個球唔洗輸

又有2&b 黑b笑下

依個真⋯
達蛇成日迫害角大黨

上場fa cup贏曼城全靠細梅 埃 點知今場一個都唔撚出

其實覺得而家隊波踢442都唔錯

仲有牙叔
仲有基迪亞同坦聯賽盃贏利狗
諗諗下我哋讓咗半隊主力 琴晚唔計

其實都係， auba依兩場對利記曼城真係隱左形。以前屌燒啲野用番黎屌續約後既auba都得， 25萬鎊周薪， 唔計燒全隊最高， 球隊落後仲要身為隊長應該挺身而出， 帶動士氣， 尋日真係好沉， 希望佢只係狀態唔好，之後會踢番好， 唔想auba變合約戰士

今時今日見到啲人出唔到燒係到賴達蛇真係忍唔到住笑出聲

還我愛美死

還我愛美麗

根本就打稻草人
講到有燒就會贏咁

愛蛇

電蛇回撚晒塘 下年唔好續 續細梅 holding 夠
前鋒用巴丁-nk-Pepe

呀達要求啲球員多跑動同埋全部人都要有份幫手防守 燒唔會做到前場逼搶 再講出佢打強隊不嬲都係隱形多 反而冇創造力係個陣嘅問題 打返433 3中場出X34C8派對 睇下派對防守可唔可以解放另外2個人進攻 呢幾場見到C8X34 through ball唔差 c8前幾場後備落來做到好多chance 今場防守壓力大冇乜創造力都唔怪得佢 前場就想出羊拿Saka好過睇安同屁屁

講得好！

達蛇

我覺得佢尋日又唔算太差wor, 上半場有幾下奇襲去到中圈搶波都造到效果

Saka 羊 比比啦
拿狗後備出嚟波都傳唔掂

還我廢籠

燒正選就算數 唔覺今場出佢可以改變到啲咩 但好想佢有機會可以打返後備 畢竟後備望落冇咩人好用 打中下游對破密集都有幫助

燒大戰潛水

換燒不如換我踢
我手術刀仲勁過佢

Laca can’t even pass

右面打直3個 今場中哂

其實真係要出多啲比比， 俾佢去人地禁區尻扭， 依家var咁嚴， 只要對面後衛一慢左中腳唔中波就一定12碼，一重播就無得走甩（我知上季pepe有幾球12碼俾球證黑左）。 李城對曼城都有三球12碼， walker防守都唔係咁穩， 如果Pepe尋日多啲去佢嗰邊突破話唔定搏到12碼。我地今季英超仲未有12碼射過， 既然進攻未搵到form, 唔去搏下12碼真係好蝕

安>laca

Emi would’ve saved that

琴晚果球應該係

成張都中晒

真

反而冇大戰 係咪即係冇爭議

唔係話輸波賴佢， 佢兩大缺點， 高波唔穩陣， 撲波成日都撲左俾對面俾其他人有第二次起腳機會， 尋日馬列斯嗰球又係好牙煙，emi唔賣都賣左, 希望Leno佢之後可以改善依兩個問題

尋晚高波好似好左但係撲波又出事

係 接唔實 寧願佢直接比人一腳射入算
咪撚煩 快啲賣

成日撲比人 ON9 LENO

呢d近射近射 instinct 既野我諗無咁快練到
不過其實我覺得佢比起開季到依家都有進步

佢而家練緊紐亞上身
尋晚有球好似衝過埋中堅出嚟清波

琴晚總結
1 saka好撚勁
2 包皮冇買錯
3 戰術保守 作宮鏝咁踢合理 鬥攻俾人炒你咪又屌同愛狗一撚樣
4 形勢上55波 運到波上去有攻勢 auba saka嗰兩球入到一球都爭好遠
5 人哋前線質素高過我哋 有阿古路復出爭好撚遠
最後可以等partey踢多幾場先再屌 希望唔使叫達狗

今年皇馬都係唔識攻
最搞笑係夏殺特去到好似退左休咁

係ar, 跟住俾雷斯暗屌

馬後炮講句 walker係其中英超1on1最強嘅後衛 打三中堅好啱佢發揮 達sir其實應該擺羊去其他位

另外覺得應該買返個target man中鋒放後備 打防反都要有個支點 基佬真係最適合人選今季明顯係要laca拉後打false9打反擊 但對面縮後就發揮唔到

到時出燒 踢得柒就話達蛇雪到硬晒
踢得正常就話好過Alan Smith Willock
踢得好直接屌話達狗唔識波

踢鏝狗唔出燒其實無問題
係連歐霸個啲都冇先有

laca 算數啦？
琴晚有球反擊 比左佢
佢忽然減速
控制比賽節奏 回後

hazard喺車仔係咁畀人剷都好少傷
反而去到皇馬到成日都傷

此前結束的英超第5輪比賽， 史達寧打進全場比賽唯一進球，阿仙奴客場0-1不敵曼城。 賽後阿迪達接受了媒體採訪。

關於湯馬斯沒有正選上陣，比賽剩餘8分鐘替補登場

“我們看看他能多快適應球隊，我們現在必須尊重這個過程，給他時間，因為他真的只訓練了一天，有很多新的信息和不同的比賽模式需要他去了解，我們必須尊重 這一點。”

“但我認為當他上場時，他看起來很好。”

Holding 賽前訓練受傷

“我們不知道情況如何，他在熱身時感覺到了不適，我們不得不決定讓他退出。”

“雷斯真的很專注，準備得很充分，我認為他踢出了一場很好的比賽。”

Willian 的“假9號位”

“對於這場比賽，我認為這個位置適合他，讓兩個前鋒坐在板凳上顯然很困難，但這是一個戰術決定。

在某些時候這種安排可能會更有效，隨著時間的推移，我認為他會更好地理解這個位置，我對他今天的表現很滿意。 ”

加比爾&獲加 的疑似12碼事件

“他們說他們檢查過了，我說你只花兩秒鐘，你怎麼檢查的？很明顯，這裡面有事情。”

球隊表現

“很顯然，我很失望，因為我們輸掉了比賽，但是我必須說，我為球員們的表現感到驕傲，也為我們能夠踢出這樣的比賽感到驕傲。我們能把比賽踢成什麼樣， 我們能做什麼，我們如何限制對手等等，對我來說，這是球隊的態度。我在曼城這裡待了四年，我看到很多球隊來到這裡都是非常非常困難的。”

“我們在有球和無球的情況下都表現得很有勇氣，創造機會。在比賽臨近結束時，我們創造了三到四次的絕佳機會，你必須把握住機會將球送進球網 。”

關於我們和6月輸給曼城0-3那場比賽的比較和改變

“我很受鼓舞，因為我每天都看到球隊在進步，我看到球隊是如何團結起來的。我看到了球員們是如何創造球隊的化學反應的，我看到了他們對球隊 正在努力做的事情是多麼有信心。比較這兩場比賽，我認為這是不公平的，因為6月份我們有兩名傷員，而且當時在10人應戰的情況下踢了半場比賽，這是 很困難的。”

周中歐霸盃對陣維也納快速有機會迎來反彈？

“絕對的，我們必須適應這種情況，因為我們每三天都要參加不同的比賽，我們現在有一個強大的陣容，每個人都願意上場，所以我們會給每個人機會。”

拿卡/安/比比都係妹波型

仲有
6 要擺安上st證明要買新前鋒 睇得出達sir唔滿意拿同nk

Leno 賽後的媒體採訪 :

比賽結果

“我認為一方面輸球很失望，但另外一方面我們踢了一場不錯的比賽，我們和曼城的比賽，最後可以看到差距非常小。”

這場比賽是戰術性的比賽？

“是的，有著很多的傳球和技巧性，對於那些對戰術感興趣的人來說非常有趣。最後你會發現，每個人都想贏得比賽。不管是是戰術還是定位球，這都沒什麼， 不幸的是我們輸了比賽。”

這場比賽是不是我們缺少一個絕佳機會？

“是的，我想我們缺少了一些運氣，我們在最後嘗試了定位球和傳中，但就像你說的，我們無法完成最後致命一擊，這是我們最後唯一的主要問題，因為我認為 我們在下半場的表現更好，我們控制了比賽，但也許我們失去了一個好的機會。”

本場的表現

“我認為，當你把這場比賽與國際比賽日前的比賽進行比較，我會發現有很大的不同。我們走在正確的道路上，今天我們輸掉了這場比賽，但下週我們必須 贏下比賽，並充滿信心。”

出多d nkxxx 搏佢進步+波追人好過

之前幾場戰術奏效，好大程度上係因為奧巴屈到對面右閘位
今場對獲加俾佢食住晒，成套戰術就收皮

唔知關唔關身型事
廢龍bulk 左之後感覺穩陣左
leno 都應該要操下

尋晚前場走位都唔sharp 佢入到嚟都唔預做到啲乜 係想睇下party先捱到完場

Walker真係屈 有球羊追緊過頭都比佢從後爆番上嚟篤走
雖然羊尋晚好似冇乜動力咁

真 只要對面唔係打高位防線auba就會發揮得唔好 今場哥狗放多個cancelo搭walker就好湊效

不過練上身可能會無咁敏捷

手法問題 已經過左黃金學習時間 基本上冇得救

下場加油

事實big 6相對好打係熱狗同曼城（我地主場）

踢多陣就紅牌jerb咁第一場

冇啦愛狗廢

10年前都算嘅

達蛇咁遲先出佢救左佢

Partey尋晚都麻麻地

聽講愛蛇教左唔夠2年

咁都50M= =

得10分鐘 冇咩意思

水貨confirm

試Saka Nelson 羊算
起碼簡單直接 唔拖節奏

感覺教左5-6年咁耐，影響深遠

踢強隊算有進步
守波好左
以前半場3:0咁都唔洗踢

輸嘅唔係雲加教啦
雲加點會輸

影響深遠果件係岩岩出書果條廢老

raul同高狗

買左pepe呢件水貨 影響深遠

聽愛SIR講要ZAHA咪好 琴晚一定可以爆到WALKER仆街

還我血汗錢

琴日太有自信直屌阿仙奴WIN

唔知以為安防守迫搶好撚好,出燒起碼有多啲跑動啦屌

Partey = Arsenal’s Pogba

zaha自己一個扭爆啦
愛蛇又贏

係都買盤見到馬列c咁撚勁就知遲早出事

ZAHA要2個人MARK先得 咁羊/SAKA就有空位

諗住$20贏返個LUNCH依家輸埋

琴晚Dias同獲加勁到癲
除左b2比人fake到訓低之外都無咩想屌

條友話ozil皮已收叫人唔洗晒時間討論比人屌到飛天

高狗 raul狗又柒

愛蛇借c8 d so 加埋party勁撚到 西超級中場

其實睇尖士就睇到ozil重要性 愛華尖士都唔係全防

琴日咁近射撲返出黎就唔關佢事既

不過佢成日撲返入中間俾人射係事實

PEPE法甲野專出垃圾 EG:LACA

仲有3年分期 慢慢比錢啦仆街

輸果球 比狗比人咁輕鬆就過到

愛蛇唔入水貨

James係唔洗防，尋晚馬達又係唔洗防，你中場攻守分明就有form，下下要3個藍斯跑跑跑就代表好咩

習慣上半身向前撲就會咁
但咁樣成功率係大啲，只係啲波會彈返去中間

其實個球c8都有問題 佢掛住望波走 無補到12m點

Willian同羊 好似踢養生波咁

法國佬幾時入土為安

下場好出返牙坦同埃及

事實令人難堪

下場歐霸
使鬼出坦神埃神

廢龍陳日應該接實

出青年軍練下is ok

羊=新ozil

陳晚得saka仔踢緊波

收山也是正常 可惜利太善良

成日話戰術係前場逼搶，但尋晚連後場逼搶都做唔到...
都唔係淨係出唔出燒嘅問題，成隊波進攻仲未有 form，控傳突破除左Saka全部都冇，希望只係狀態唔好，下場可以上返啲力

包皮真係好抵買
期待Saka 巴丁
拿狗就快d躝

羊打左真係好撚廢 打啲下遊先可以撚下
正前右翼又係換嚟換去 根本未執掂咁

saka auba pepe
——— 安 ———
xhaka party

咁樣應該係最已陣，之前覺得auba無支點+想利用速度先擺左係邊路，但上半埸後段開始auba入返中間又可以撞牆又可以入攝，已經證明左auba無支點其實係9up
最重要讓返條邊路比有單兵作戰能力既saka

呢幾球都係auba入返中路做出黎

占士傳得射得跑得 搵燒來比真係笑撚咗 出佢打強隊咪又一係隱形一係回後駁腳 講到出燒會勁好多咁 講直線尋日都有幾球啦係前場唔入咁解 日撚日係到燒燒燒 依家都擺到明唔會出佢 仲有咩好討論 咁鐘意燒睇返紀錄片算啦

原來達子係basque嚟
何妖

Minutes per chance created under Mikel Arteta (from open play in brackets)

39 Özil (54)
56 Nelson (89)
59 Pepe (87)
66 Ceballos (96)
89 Lacazette (89)
94 Saka (99)
125 Aubameyang (125)
184 Xhaka (184)

Ching平時用收音機聽波？

Nelson都排第二 你做乜唔問點解唔出Nelson

已經柒左兩三場 啲咩長遠後場猜波

nelson尋日咪踢左u23，同埋燒openplay 54分鐘一個chance明顯贏第二位一條街啦下話

猜完一定係左路t卡羊攻，阿婆都識守

拿卡可以躝

呢兩場冇乜迫搶老老豆豆

出安不如出Nelson

前面點打迫搶 要瘋狂回防冇力 加上個個都唔快

Auba入攝贏晒，就算做支點都唔見得差過拿卡

所以唔係auba唔跑
打左邊比人睇穿晒 仲要對walker

問題係我地transition真係好慢
但big 6入面跑最多

同埋你冇睇季尾？同人腳又咪咁迫 羊啲u型遮線冇哂

係咪愛狗後期已經開始auba左邊？打中間真係唔同級數 依家左塞右塞完放番入中都未必有用

尋日嗰場如果跑得多都係因為俾人撚到馬騮搶波咁撚先跑得多

所以一路想唔踢343 勉強轉陣效果都唔好
有啲人根本唔啱踢433
唯一出路都係買人轉陣

踢邊路始終要有個人突破能力好d，淨係打身後 人地隻閘唔上前已經收皮

愛狗後期打雙箭頭 龍蛇右翼 達蛇左翼
牙波羅包哥 你係咪冇睇波架咁樣又叫左塞右塞
明明就係冇佢戰術左右 比人睇穿左姐

琴晚唯一正面既野係saka 真係幾有talent, 傳帶既基本功同決定都好, 唯一缺點係個樣

打弱隊出佢係有佢作用 但Chance created有幾多係對強隊 你要為咗佢要搵更多防守球員幫佢 咁仲算唔算攻守平衡 你係要搵單一數據來講咁冇得講啦 上季我1g2a你唔講？

平時有叔踢lwb會cut in會入攝拉走對面中堅
出沙卡就唔同踢法 on ball好多

10分鐘論

牙達新上咪跑下 聯賽38場下下同你逼咩
就算有逼搶咪又係冇進攻板斧

個樣先係優點

真係好醜
但進步好過2b成條街

佢個典型黑鳩鼻

打弱隊出佢係有佢作用 但Chance created有幾多係對強隊 你要為咗佢要搵更多防守球員幫佢 咁仲算唔算攻守平衡 你係要搵單一數據來講咁冇得講啦 上季佢1g2a你唔講？

前場做好啲 咪會比到壓力對面 有球權咪有機做到攻勢
做多兩個上半場後段既攻勢都有少少機啦

仲有顏色

其實成日話出燒無防守係咪都市傳說黎琴晚場波唔見得出安個d 防守就好平衡

好想尼基迪亞 巴丁同saka成材

今晚要到10點先有正常戲碼睇

力架迪亞不了

上季咪連和幾場一分一分咁執 你有冇睇波架

仲廢過埃及

1月賣俾英冠算啦

2b尋日球扭波

禁區之王 未來英格蘭國腳神射手兼隊長 個樣又靚仔又有我廠DNA

我依家情願唔出燒
200%箭靶

利迷惡夢！VVD或需要養傷七個月

基迪亞=舒利亞
巴丁=朗拿度

打返442 呢兩個雙箭頭

尊重下埃及 埃及暫時今季最好表現中場

洛神先係

太多人不願面對

1. Gabriel 有身型有傳波有防守 後防定海神針
2. Tie仔成條左路打晒 係防守差啲 4後衛陣cover唔到 可能3後衛會發揮得好啲
3. 電sir幾穩 唔覺有咩大錯
4. 比狗一貫發揮 無期望無失望 有價好賣
5. 羊好似食咗豬油膏咁 決定同傳波都慢晒 不過可能因為曼城回防太快
5. Saka 真係意識好走位勁 但唔識同tie仔配合 有時tie仔上嚟助攻 saka好似無意識要幫手拉空咁
6. 安 全場隱形 出nk逼搶可能仲好
7. C8 xhaka踢得算穩陣 但創造力真心麻麻 留意到xhaka好似收到order要逼對面中堅 上到好前同前面三個一齊逼戈 想搏人大腳傳咁
8. Pepe 唔知做過啲乜 拖慢晒進攻 又扭唔過對面 只可以回傳

可唔可以理解成你認為有前場迫搶就會連和 對隊波冇幫助？

saka 上限最高, 個人能力好之餘夠冷靜

包皮啲傳波決定太慢 有時拖到凍哂先傳 要再下下苦功 但啲防守路數好好j

跪住行守阿古路

佢好少傳啲risky pass同長傳
會等中場落返嚟先比 所以會拖慢咗

嗰下見到都o撚咗 勁到仆街 lunge住防守

包皮琴晚有d 波諗太耐, 人地防曬先黎傳, 有幾球就係咁傳失, 不過防守真係好j

反而覺得係隊友現位唔靚同埋鏝截啲路線係準 先令對中堅出波慢好撚難搞琴晚 成隊都係好想跑咁

有既 有球幾深刻後場解到迫搶一野吊到去中圈 就係安控失左

auba打中啦
屌

未開波嗰陣連commentator 都係話auba打central striker
點知一開波 變咗安打CF 已經心諗達蛇玩乜撚...

痴線
到而家都仲有人抽緊痢狗
癲左

包皮尋日幾穩

原來而家反猁=藍絲

跪住行守阿古路真心勁 細梅送左PENALTY了

嗰吓幾𠹌型

我唔反利(文尼條陰濕狗除外)
但見到連登班傻晒猁就好鍾意激佢地
咁我係咪藍絲

尋日Lwb出叔
LW saka
auba 置中
唔出安可能仲好

安真係對弱隊先勁

一係打翼，一係咪出

安除咗對fulham
之後幾場都唔掂

9. LACA快躝

其實輸一球啫 唔算打得差啦

Pepe啲頭槌頂到成劈屎咁

10. Laca Pepe 安 全部躝

BLM

輸都接受到 問題係好似隊波明hea 9 你咁

你漏左羅白臣

羅拔臣 TAA 文尼 再加個不死人法賓奴

得罪講句，豬腦頂入撚左

特登睇下個username 以為你係迷基

me2

結果係嘅
但真心唔滿意下半場打唔到一段似樣少少嘅反撲 臨完上半場嗰段先滿意

迷基唔會而家先講，佢陳晚應該講左

佢個死肥仔

成隊猁真心唔鐘意就係呢4件

羅白臣呢條賤種係好過熱狗拉美拿少少咁解

我哋宜家有派對G6可以打柒返熱狗轉頭

琴晚最唔好係party得十分鐘踢，完全睇唔到表現
可能歐霸要落一落佢，比佢適應達蛇戰術同風格?

成隊猁 最撚假就係班球迷

把口講平常心
一輸波叫人空難斷腳死全家

平時又扮冇自信又燈呢樣個樣
豬波又嬲嬲豬

羅拔臣個樣好似斯斯文文咁 其實最賤最陰濕係佢

個死人口 陰濕到

香港時間10月18日21:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 熱刺

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

成日講平常心真係好撚虛偽

尋晚場波悶撚到

開波前又一哥一哥咁叫

悶住贏

女子隊宜家仲好睇過而家男子隊

起碼有能力爭冠

公海圍屌猁

佢哋真係勁撚到仆街
利狗女子隊反而好撚廢

原來利狗女子隊上季降撚咗班

屌你老母里爾 賣埋pepe 呢d 垃圾比我地

自己攞嚟

痢狗之亂
估唔到到左今日場火仲燒旺左
公海聯合軍

男子隊贏英超冠軍
女子隊喺英超降班

你講hea係得羊同安兩個hea姐 其他全部有火
連平時最hea既PEPE都肯跑下回防

羊已經第3場係咁 之前無供應 佢自己都會回後做波 協防
呢3場見住佢 有波到就鳩傳 55波連拍都唔拍埋去
上兩季carry左咁多場 真係唔想見佢做合約戰士

琴晚比我感覺就好似打少兩個咁 沙卡都壓到上前封對面中場傳波啲路線
C8都靠自己偷左3 4球返黎 saka一個帶起成條左路
成隊都有heart想追 做隊長既行行企企 呢樣先最嬲
安就唔好講 本身開場羊踢正前 5分鐘都無就轉佢踢假9 廢足全場

抵死啦
隻弱智小啞同南柒字星周圍辣火頭

琴日最後幾分鐘 電欺長推好撚有火

尋晚中後場都得打好又肯搏
但前場真係唔知想點
最少把握力好d應該有分落袋

安真係養生波
拿卡條廢柴後備出嚟冇球傳到
支點支條毛
寧願羊打返中間Tap in 兩翼做波打返愛蛇波算
愛蛇起碼進攻攻到
係防守柒姐

出左球靚波係差少少

中場後防變返正常嗰陣就到進攻出問題

其實進攻一直有問題
係之前防守問題掩蓋咗

沙卡有球傳俾saka好靚

桃乃木靚到

派對好似冇想像中咁大隻

樂觀啲睇
包皮真係好穩
未來10年龍骨
但t仔尋日一打返左閘就放題
喺進攻上掩蓋佢防守問題

包皮 細梅 未來5年 中堅組合

原來當年都係阿仙奴對曼城

華隊長真係有風度
女球證俾華隊長攬完就心不在焉

羊係比人睇透晒 但係入中間搵食就造左兩個chance
pepe d 波太妹
次次單刀都係唔入

整到呢個version之後無j佢了
之前成日j

拿狗 比比 安都係妹波型
完全冇Wenger ball 感覺

歐霸希望見返啲生氣

試Nelson 啦
起碼唔會拖節奏同肯迫

出去湊下熱鬧先啦

是但啦屌
一改名做桃乃木個期分分鐘已經整咗容啦

喺公海post見到
究竟真心定假膠

又整

我以為牙達話知道球迷想要乜係想重現彈彈波
不過人腳所限，無計

輸唔起就叫人停賽

未整到咁之前似我條女

又偷我圖

你未屌已經比我中出左十次八次個條？

尋晚你咪入左去同車迷獌迷子一齊

即係邊個？

真，auba打中間啦

托 踢成點

咁又岩，你條條女都比我砌過...

臨尾半個鐘就好心比羊全力打中間

有冇人知呢件特別版邊到有得賣

唔覺有55波，頂盡64波，頭三十分鐘我地連半場都過唔到

尋日羊下下比walker 包晒, 去唔到波
好明顯隊波係圍住xhaka 黎踢, 羊防守時係睇住xhaka 企位連成一條防守線, c8 就一定企後小小黎包xhaka
結果partey 出黎個個亂晒唔識踢波

真核

華隊長

今次真係唔幫拿卡條撚樣除左犯規都未見過佢

n30仲好笑
完左場先知原來佢入左黎

呢個真

Nk有球見佢個波係對手度就走位結果就防守少咗個人

nk得唔夠十分鐘踢想點 進攻冇乜係右邊 反而拿卡入到來波都唔識傳

party 明顯夾唔慣

串達蛇

party明顯水貨 又買錯人

唔明SofaScore 做咩比佢咁低分 得6.6分
佢短傳37/38 長傳4/4 1個key pass
啲波去佢到穩到仆街 控到下個節奏
反而羊咁都7分

好好笑

利個邊發晒癲
周圍人引戰
係狗竇講野都要言論審查

屌big6呢度30分以前我係拎得個十分
如果今季都係差唔多嘅話
都係講入前6

正面啲諗
前6都比上季進步咗啦
達sir話3年計劃 今年柒咗都吹佢唔脹

是撚但啦
我只係希望阿狗打好啲

無得唔同意了

成班小朋友未經歷過隊波俾人黑哨係脆弱少少

哥狗棄用垃圾新仔中堅
終於肯變通踢3中堅，即刻封死阿狗鋒線

冠軍仲可以點好d

琴日失果球xhaka散步回防 防中係應該cover 禁區頂個位

真2個星期無波睇一黎就咁樣

岩ar, 如果party出到黎只係replace xhaka, 踢番佢個位， 不如唔好出， 一個新人岩岩黎英超，星期三先黎到英國， 落後緊得番10分鐘你想出到黎佢做到啲乜， 結果出到黎成隊仲亂， 你話叫佢爆入去衝去撞就話啫

新買嗰隻幾勁

依個真，等咁耐比球迷踢d咁既波

原來搶口topic真係會激嬲猁迷

下星期搵李城出氣 456 is coming

仲要xhaka 更衣室隊長黎
partey實比人杯

琴晚其實踢得唔差啦
咁嘅人腳點同鏝比
控球在腳起碼唔使比人456
Foden 丁力嗰球守埋就有1分
0分合理 1分已經超班
要重建係要比啲時間嘅

Xhaka今季真核

想問下holding要抖幾耐

睇到咁多波台ching支持愛華頓收山腳又黑哨，我就知道藍絲喺香港真係佔大多數了

呢個post痴撚線

人腳仲叫差
基本我地已經最已陣ga la wo

同曼城比算差嘅

未正式熟練433啦屌

愛蛇俾人黑到俾人炒魷魚（水晶宮3:2變和）
我哋迷愛都未出聲啦

然後利市打比都會mon 住阿post

同埋好似比想像中慢

"咁嘅人腳"?
同full team 冇咩分別
但對面冇埋kdb

呢句咁熟嘅

班弱智話平常心
原來我地係度改歌個陣佢地係嬲緊架

我諗佢”咁既人腳”意思係full team質素都唔及一地一半
而唔係未出full team

平常心唔覺意望下姐

佢清咗幾下saka傳中波

咁嘅人腳點同鏝比
淨係cap前半段
事實係好多個位都唔係頂級球員

對面冇kdb 影響期實冇咁大
阿古獸先係真核

改咩歌嬲？

之前場場出mendy
今場唔出

係踢得唔差 但好多位都可以做好啲 如果有心爭前四呢場起碼aim和先合格啦 上季足總杯2:0鏝已經證明咗對鏝唔係冇得踢 呢場鏝已經冇咗個真核 依家個個前6已經收貨真係好可悲 已經成4 5年冇踢過歐聯 望就望達蛇慢慢可以build up隊波同埋睇下派對落到場可以帶來啲咩

又高又大隻

丁力 完勝我地前場任何一個
都未計阿古獸 馬列斯 迪布尼

好彩我地有皮包,無佢真係輸多幾球

我覺得馬列師仲sharp

尋晚
我廠三中堅不能主攻
冇咗超級連結人
突破唔到足球理論
尋晚場波同爺爺最尾果年d悶波一樣咁悶

我哋阿記俾人改最多歌笑廢雲都冇嬲過啦

唔係佢個下轉身俾阿古路都冇個球入波
俾得岩岩好

saka咪靈感男神上身囉

傷三個禮拜
曼城今季啲傷多到同巔峰阿狗有得比

係.跟本前場事但一個都勁撚過我地前場所有人

鏝狗都未出力

入左一球曼城越打越縮
根本就夾你衝出黎搶再打你反擊

馬列斯尋日搞到t放題
之前好似有人笑叔守唔到馬列斯
根本就冇得守

如果愛蛇買咗沙夏洗走？

達唔出叔守佢 t啲防守得啖笑

佢carry成隊波
同丁力friend要去鏝了

我地比人笑足咁多年有咩風浪未見過
估唔到佢地笑下都起哂鋼 大家都頹咗咁多年

下下都內切
我都守到啦

人地依家皇者點可以比人笑

而家係狗竇講野都要自我審查

利安法